［有圖］有警犬好識揀日子求婚，一齊賀一賀佢

仲飛去LA求婚
祝你永結同心啊喂

我無野講

我冇野講

推撚爆

佢條女ig 呢

師兄有性趣？
咪磚到仆街

下年再結過啦

佢老婆都唔靚 唔想j

佢條女fb/ig呢
搵啲相出嚟比連登仔j下先決定屌唔屌

不了
條女周圍比人屌
驚條女有性病

求婚咁大件事，緊係要永久留念

大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

恭喜晒 pish

我無嘢講

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

依家啲警犬，最叻叫雞賭錢，嫁比警犬等家破人亡啦

見到阿蛇句屌你老母想像到佢當下好撚驚自己條女會被人丁

cap圖+屌人老母算唔算恐嚇

黑字頭，我無野講

食屎狗
我冇野講

nothing to say

我冇嘢講

推 條女啲相呢

我冇野講 我要搵律師 唔簽任何文件 有權唔解鎖
我要食飯 飲水 我唔舒服 我要投訴你

I’m nothing to say

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽

141呀

下次婚禮再見

I have nothing to say

佢對連登仔都好尊敬下
屌您老母
用尊稱

您

唔好搞d狗 好危險嫁反咬你嫁 但推爆佢

年年都有今日

有冇諗過條毅進仔係唔知有分別..........

兩女警疑於社交平台煽動他人犯罪

李力持教唆示威者圍中聯辦禮賓府 被Cap圖知衰急刪帖

好想要J圖合集

屌人用您咁有禮貌 我無野講

好心狗仔咪上連登
唔撚柒歡迎你地
玩你地內聯網圍爐打飛機算啦

我冇野講（你吹咩？）

外國勢力？
Btw 我冇野講

屌富泰邨？

祝佢地生仔智商有30
生女有撚又有閪

年年都有今日

我無野講

佢條女做雞做到下面爛晒係人都知

我唔舒服 我要睇醫生 我要驗傷

笑左
同犯罪誓不兩立

反轉收埋no.個刻你地己經係魔鬼

💩

點賀一賀好

佢係我朋友
佢係正義一方既警察
希望大家唔好無差別攻擊

無野講

推呀

傻西黑警淪為政府既政治打壓工具都仲要係度拎光環扮正義。哩個世界有報應，會報係你地下一代度

唔好咁啦你地

鄉下傳統係送花牌

我
。
無
。
野
。
講
。

恭喜晒！祝你年年有今日！

[img]data:image/svg+xml;base64,PHN2ZyB4bWxucz0iaHR0cDovL3d3dy53My5vcmcvMjAwMC9zdmciIHhtbG5zOnhsaW5rPSJodHRwOi8vd3d3LnczLm9yZy8xOTk5L3hsaW5rIiB2ZXJzaW9uPSIxLjEiIGlkPSJuZXdpZS1pY29uIiB4PSIwcHgiIHk9IjBweCIgdmlld0JveD0iMCAwIDUwIDUwIiBzdHlsZT0iZW5hYmxlLWJhY2tncm91bmQ6bmV3IDAgMCA1MCA1MDsiIHhtbDpzcGFjZT0icHJlc2VydmUiPjxzdHlsZSB0eXBlPSJ0ZXh0L2NzcyI+Lm5ld2llLWZyb250e2ZpbGw6I0ZGNDUzQTt9PC9zdHlsZT48Zz48cGF0aCBjbGFzcz0ibmV3aWUtZnJvbnQiIGQ9Ik0xNi41NCwzOFYxMmg4LjQyYzMuMTksMCw1LjI3LDAuMTMsNi4yNCwwLjM5YzEuNDksMC4zOSwyLjc0LDEuMjQsMy43NCwyLjU0YzEuMDEsMS4zMSwxLjUxLDIuOTksMS41MSw1LjA2ICAgYzAsMS42LTAuMjksMi45NC0wLjg3LDQuMDNzLTEuMzEsMS45NC0yLjIxLDIuNTZjLTAuODksMC42Mi0xLjgsMS4wMy0yLjcyLDEuMjNjLTEuMjUsMC4yNS0zLjA3LDAuMzctNS40NCwwLjM3aC0zLjQyVjM4SDE2LjU0eiAgICBNMjEuNzksMTYuNHY3LjM4aDIuODdjMi4wNywwLDMuNDUtMC4xNCw0LjE1LTAuNDFjMC43LTAuMjcsMS4yNC0wLjcsMS42NC0xLjI4YzAuMzktMC41OCwwLjU5LTEuMjUsMC41OS0yLjAyICAgYzAtMC45NS0wLjI4LTEuNzMtMC44My0yLjM0Yy0wLjU2LTAuNjEtMS4yNi0xLTIuMTEtMS4xNWMtMC42My0wLjEyLTEuODktMC4xOC0zLjc4LTAuMThIMjEuNzl6Ij48L3BhdGg+PC9nPjwvc3ZnPg==[/img]

屌毅進散仔收皮喇

黑警死全家

好驚呀，知法犯法呀

我冇講野

禍必及家人女友

條狗女
你j埋我個份

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

屌人老母都要用您，睇嚟啲犬好驚驚

我冇野好講

樣撚衰到
成隻鬥雞眼老鼠咁

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我唔會簽 我要副本

呢隻狗狗條女幾好砌
利申：發夢係佢條女sp

我真係恭喜你呀

我無野講
我有權睇J圖

I have nothing to say, I've been advised not to say anything until I see my lawyer

點解唔返支那求婚
依隻警犬收左美國錢？

不過警犬真係有樣睇 好撚樣衰 賊頭賊眼咁成隻雜種狗咁

你確定佢搵到新一個 ？

祝黑驚
生仔智商有30
有女有撚又有閪

我無野講 我乜都唔簽 唔好嚇我氹我

我一定祝你年年都有今日阿同志

Push

做狗有樣睇 好撚柒

推

走狗

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我恭喜你呀！

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖

中產黨洗唔到學生腦，反而洗到黑警腦

???

我屌您老母

用敬稱咁有禮貌？

除咗客戶服務
得狗公先會用您

我真係無野講

屌，唔好曬氣力做尼D on 9嘢喇.

You are nothing

句屌「您」老母好撚奇怪

佢條女會唔會同啲ex/so 有流出呀

樓主係外國巴？
小心d

對住黑警

我無野講

祝賀人都犯法？

沙田大會堂馬路對面

警犬扮咩專一？

毅進狗就話智力障礙啫
呢啲風頭火勢 個女人重咁大膽高調訂婚
真係𢲡屎上身

恭喜哂

諗住去美國？諗下好啦
美國FBI會唔會俾你去呀？

1823

死mk先咁打字

陰鳩公咪撚學人生小朋友啊 一定會係嗰啲百病纏身嘅短命種

我無嘢講

我冇嘢講

有咩同我律師講

唔好推阿

又會有個南亞廢中岀嚟
話我哋欺凌佢啲同事

恭喜曬合久必分婚

冇嘢想講

我冇野講
我唔解鎖
我要搵律師

都係等戴帽

唔好推啊

我無野講

我無嘢講
我要搵律師
我唔會解鎖電話
我咩都唔會簽
唔好兇我
我會投訴你

I got nth to say

我無嘢講
我要見律師
我唔會解鎖
我要飲水
我要拎毛氊
我要去廁所

我無嘢講
我要搵律師

彈結他副含撚嘴好撚型

我無野講
除左準新娘幾靚 好似係邊見過

見親散仔都想笑
廢到做散仔係我就搵窿捐
仲要擺上網周圍講
痴線

141？

up

I got nothing to say

哇 講野咁仆街
我無野講

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

我無野講 我唔解鎖 我搵律師
唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

比狗屌不了

花牌中間印一張高清閪相
反正又無人睇過係咪真係佢條女塊閪

唔合格
唔岩我地口味
佢太緊張了

我冇嘢講

有咩同我律師講

我要見律師

你無權睇我電話

豬撚到咁
你真識食

我冇野講!!

不過條女

緊係要祝呀sir
年年有今日 歲歲有今朝

毅進仔去歐洲美國識唔識英文？

唔知邊個要致邊個於死地
對住無裝記者近距離用噴霧
對住拎一箱水既人用10個武警拳打腳踢
對住一個已經制服左既人都用警棍打落去
警犬比人叫警犬係因為個腦衰過隻狗

嗱 警犬嚟講 經常就嫖賭飲蕩吹 好易玩到一身病

毅進仔，英文字都唔識多個，學人去美國你條女真係好撚正，當年我屌到佢啪啪聲

我無嘢講

胡+聾 有無check清楚肚入面果個係咪你架？

正常女仔點會比狗屌.

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

樓主:我無野講

原來同你係兄弟 果時你有無畀錢

條女個樣唔差喎
做咩咁睇唔開嫁個藍衫散仔呀？
白衫都襯得起喇

唔知個仔係我，係你定係佢呢有人幫我地養仔都幾好

條女人盡可夫
應該有性病

揀得警犬既女都預左俾椰菜花狗撚屌架啦

得咁少相？
想恭賀佢

無野講呀
屌你老母

除咗恭喜之外，我無嘢講

spam

兄弟如手足，老婆如衣服，你啱嘅，大家一場連登仔，我都可以送件衫畀你著

知道巴打你都有一手之後 我有點開心 分甘同味呀嘛

女警疑於社交平台煽動他人犯罪

李力持教唆示威者圍中聯辦禮賓府 被Cap圖知衰急刪帖

屌人老母用個您字唔代表有禮貌啲架on9荷犬

樓主個名 果首叫咩歌

好兄弟

我無嘢講
我唔會解鎖
我唔會簽紙
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

外國勢力

有得j 未

其實向移民局舉報佢唔畀佢入境都得

傻西黑警

哇j唔落

收皮啦P牌仔
係正義既就一早辭左職啦

要睇女 放埋啲仔好基

警賊學乜撚嘢人上連登？

邊個想致你死啊 被害妄想症

推爆佢

個post 叫黑警女友/老婆合集
屌哂老母咁 認自己係黑警？

我無講野

應該話係啲唔識用中文字既mk先會咁打
佢地根本都唔知您同你既分別

偽進仔屌人老母都要用您
教育真係好重要

祝你年年有今日

咁係唔啱的唔好推

btw 狗婆學人帶咩CARTIER 真係穿起龍袍都唔似太子

I have nth to say

結完返去緊守崗位

致死
痴線

我無野好講

我

狗公狗乸

毋忘訴求
-取消暴動定義
-釋放義士 停止拘捕相關人士 拒絕白色恐怖
-成立獨立調查委員會調查警察濫用暴力 選擇性執法
-撤回逃犯修訂條例
-全民投票無蒒選真普選

留得青山在 哪怕無柴燒
-我無野講
-我有權唔解鎖
-我要搵律師

幾時都可以選擇唔做警察

一般貨色

冇banner number
report得

拆咗佢 我都拆咗條

佳偶天成，祝婚禮越辦越好

po埋條臭閪fb ig出黎
知你mon緊post呀 係搞鳩你屋企人 咁又點？

繼續努力呀

我祝警犬生仔無屎忽

呢個咁有型既警畜 就冇咁有錢去LA求婚喇
不過都夠搞到條女濕哂

條女成世人既污點會唔會就係嫁左俾個散仔

屌您老母

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊) 冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
淨係解褲頭

無嘢講

黑警就個個都有女

連登仔就。。。

洗唔洗酸到咁

擺埋上區塊鏈?

屌 樓下唔好撚推

負皮既警犬我屌你老豆

唔好推

阿

我有野講
支持警察
支持警察女友
1 share 1 祝福

No comment

祝佢地白頭到老, 唔好搞到其他人

法官大人，我唔回應

好眼力
您同你都唔識分 可能打開尔或者苶

送頂綠帽俾你祝福你

黑警死全家 trigger到佢地

我要見律師
我冇野講
唔好解鎖

有冇人喺LA狙擊佢

佢明明話落

Share埋紅底page啲野
可以慳返句

警察都有好人
呢個一定唔係

我冇嘢講 我搵律師 我唔解鎖 我唔會簽 唔好凶我 我投訴你

豬閪配狗公
真係天作之合

散仔去LA旅行咋
你估長駐咩

點解要去邪惡美帝既地方求婚?

黑警死全家

我冇嘢講

No word say

喜慶事喎!

唔使驚，條女俾狗屌過肯撚定有性病

狗仔唔好吠

我無野講

望住佢打啲乜乜守護你一世嘅字就想嘔
明明就係經常成班人一齊去叫雞嘅「紀律部隊」

禍不及妻兒

邊有禍
大家一齊賀一賀

我記得你同您嘅分別小學已經教緊
唔單係偽進仔，原來仲係弱智仔

祝永結同心早生貴子

好多警渣衰呢d
係平時太悶定咩原因

人獸交？

speechless

你地要幸福呀

我 無 野 講

咁開心 上條女ig/fb留言賀下佢啦

恭喜佢啦
嫁左個西...西男人

我無野講
我要見律師

唔小心禁咗入嚟
咩事

係唔係del曬fb？

屌人老母唔駛負責？

依家比你多次做明星
比多啲人認識下你

———————個人簽名———————
我冇野講
我要見律師

有冇個po嘅link

好恩愛既一對呀
入嚟支持下佢地！

唔知啊 我本住恭喜既心黎賀人地既

#1 圖咪有

揾唔到

佢條女...

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

恭喜條女成為合法比狗屌既雞

毅進仔都可以結婚？

發夢有次fd搭fd飲野見到呢條女
你知啦大家成年人，飲大兩杯就真情流露

佢老婆係雞 係公廁

利申:之前屌過 五百蚊環保任砌一粒鐘

個po之前畀連仔删咗

唔好再推，好慘架佢

由佢沉啦！！！

哇 全港祝賀你

佢去美國做咩
外國勢力

我果次比房錢就得

推 Santi Mak

是撚但啦

pc仔都嫁 條女冇腦架？ pc仔等帶綠帽都得啦

我有野同你講： 「 我已經無野再同你講。」

向美國移民局講佢支持香港警隊使用過份使用暴力嘅行為，並阻礙香港人爭取應有民主？有作為共諜嘅嫌疑。

見到警犬 識都扮唔識 費事影衰哂 試問又點識到正常職業嘅朋友 入到正常圈子嘅
pc wu落更咪跟班伙記去叫雞賭錢
pc wu當緊更 佢條女 咪比pc仔最憎嘅醫生 屌到濕撚哂 不過醫生基因好 pc wu個仔實係醒目仔

屌佢老味死警狗
彈個bass都要著到反黑組咁
洗唔洗show 埋pass先呀

黑警又稱世界過街老鼠 玩內聯網啱哂佢地

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
我要通知家人朋友
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院
我要向值日官投訴

男樣衰，條女柒過777

我冇野講 我要搵律師
唔好凶我
我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

Sir乜撚 兩隻狗嚟

[/quote]

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

唔洗屌人老母既
你老婆咁撚柒 點會J

咁識揀日子 唯有祝佢年年有今日

我無野講 , 你估屌人老母唔洗付出代價

禍必及妻兒
冇呢個心理準備嘅，
就唔好做埋啲傷天害理嘅事

連登係咪反到有啲病態btw條囡囡好正

我冇野講呀

女嘅就臭雞樣，男嘅就撚樣

去美國做咩 返重慶西川啦

散仔叫乜呀sir

年年有今日

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

恭喜佢

我無野講！

白衫都可能會欣賞 PC仔就諗都唔洗諗不了

我Mo野講

比人當做condom仲咁大聲
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

咪傻啦 律師聯絡冊 只得office 電話 背一兩個法律支援號碼真係咁難？！

我無野講
0
0

我無野講 我唔解銷 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好推啦咁多位
我冇野講

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件

佢條女比狗屌？

居然有兩個負皮
班狗俾人屌開老母有鋪癮?

啲犬到而家都仲覺得自己做嘅野係正義，究竟係有幾弱智先會咁諗。

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件

真係恭喜曬喎

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無野講 我唔解鎖 我揾律師 我唔會簽 我要副本 我要驗傷 我投訴你

lm

恭喜你死全家

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話
唔好凶我
我投訴你

其他相有無back up?

屌你放心啦，J都唔撚J你隻狗乸啦

兩個都醜撚到咁你地啲基因都咪撚再繁殖落去

我無嘢講
我要見律師
我要驗傷
我唔解鎖電話
我唔簽任何文件

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

其實 冇人致癬於死地喎
精神病上腦

以前同學

條女陰公
跟著個藍衫散仔

大陸樣

條女真人一d都唔正

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

畫得咁靚嘅

禾矛也講

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

咁多地方唔去去美國 漢奸

真心條女都幾樣衰

皮膚好差

"我屌您老母"
屌我老母仲用恭敬語嗰個"您"

兩個都好撚柒 屌你老母死賤種

未見過屌你老母用「您」

冇嘢講呀

我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖
等律師黎到再講
我要投訴，我要見值日官

好不安

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

恭喜 年年有今日 一年離一次婚

小學同學

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

狗仔咁惡
幾時叫三萬大狗軍霸佔連登 做自己內聯網

請不要傷害我們

私は話すのがとても得意です

這麼醜的妞.jpg

恭喜晒呀黑警
祝佢快啲生番個黑人bb出黎

算啦
要拉48鐘頭傾傾

去美國結婚係咪收左外國勢力錢呀
做咩唔去大灣區呀屌你

I can’t find a right word

I am bout to enact my right to silence, period.

個樣

Tofu

cout << null << endl;

我冇野講 我要飲水 我要睇醫生 我唔簽任何野 我要留底 我要搵律師 我要毛氈

各位巴絲留意返
致命係一個詞語
致死可以係一個動作
但致人於死係做唔到
置人於死地係呢個置

見到啲冇文化嘅真係好un眼
唔想各位受別字荼毒

熱烈恭賀胡sir

恭喜 祝年年有今日

强烈遗责任何煽动行为 癫覆国家政权 支持警方严正执法

真係好低EQ

你識真人？

我真係恭喜你喇.
警隊成日收工口講話同同事去食飯, 實際組隊去叫雞.
希望呢位小姐身體健康啦。
隻犬就. . 算啦. 冇性病都偷笑喇

祝年年有今日

我無野講

唔識啊

冇野講

自己po出嚟唔怕又比人cap?

輕輕一推

我冇野講
你條女好撚柒豬西都當寶 係出面比人屌到鬆曬

到時飲 全部襟兄弟

我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

Sorry 遲咗睇你comment

classic

我冇野講 我唔解鎖 我要揾律師 我要警誡副本 我要去醫院 唔好凶我 我要投訴你

拍拖10年結婚好難得呀
恭喜晒
好心你地咪咁仆街啦

如果 命裏早注定……

佢慳d啦

分手

求還求 結到先算啦
你條女琴晚係我張床叫到好大聲話未試過咁爽

放心，佢條女非常安全

唔好搞佢 佢好慘！

我無嘢講

我有野講
唔係 都係無

點解要比面你啊？比個理由我啊唔該

著住件警察背心彈結他？

你地J阿蛇老婆 嬲嬲豬喇

祝佢地白頭到老

發夢聽講樓主係佢地中同

Pish

準備比上司屌自己老婆未

下次新婚快樂啊